雞扒妹上載低炒泳衣相 網民：可以有男友視角嗎？

台灣性感女神鄭家純（雞排妹）經常在IG大派福利，適逢昨日是5月20日，以普通話讀出就是「我愛你」的意思，她上載了數張性感靚相，寫着：「520快樂！」雞排妹穿上灰色泳衣，以不同角度留倩影，其中化妝師更以低炒角度拍下照片，令雞排妹的雙腿看上去更修長，網民大讚她非常漂亮，更直言想擔當化妝師幫她影相：「我也想當化妝師」、「可以有男友視角嗎？」

推車，狗仔一流

幾正 又唔似周子瑜咁唔去投票

佢副偈真係好正，唔會骨杉杉，又唔會太高挑

啱晒我哋依啲肥矮柒毒心水

雖然我哋唔啱佢

佢炮友好似係香港人

雞屎忽無得頂

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

果然雞屎忽先係最正

打丁丁

男友視角嘅相唔會出到街

條女好利害
做雞被人包月講成性伴侶
重要強調不同國籍懶係冰清肉潔
做真正做雞攞貞節牌坊

手足黎 拉

咁又批香港D女

雞patpat